［集思廣益］824觀塘反監控大遊行集中討論

我受夠連登竟然無行動post！

依家仲申請緊不反對通知書，不過我相信各位都唔會理咁多出咗黎先算，當日會集中應付萬惡既監控鏡頭，大家應該識做啦

行動post 推呀!

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

主題：「燃點香港·全民覺醒」
內容：
1. 五大訴求、缺一不可
2. 監控燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街公園遊樂場
遊行路線：駿業街公園遊樂場 零碳天地解散

公海：
資訊發佈：
文宣:

推

推！

監控鏡頭

大家望下好啦，唔好搞佢

push

有機會睇唔清楚 有家諗下方法

行動最重要

今日元朗 明日香港

光復香港
光復觀塘

推呀